有冇人其實唔係介意朋友唔同你慶祝生日，只係想試下個感覺？

同一班最好嘅朋友識咗7-8年，有人生日嘅時候會有驚喜有禮物，有人生日嗰陣會成班一齊去唱k去海洋公園，其實我都想我生日嗰陣可以有佢地同我慶祝，而現實係佢地有Facebook 通知我生日跟手喺grp度copy and paste 同我講生日快樂其實我都唔太介意，只係想經歷一次同佢地食個生日飯嘅感覺

人地唔想同你食

男人老狗好少慶祝生日架喎

但係佢地會，可能我只係一個邊緣人

有同感 好sad
人地生日佢d朋友畫哂卡 佈置哂場地 約一大班人幫佢慶祝

自己生日就自己諗去邊 自己約朋友 就佢地時間 其實齊人到已經好難得 佢地唔係會好花心機既人 已經要求唔到咁多 唔好妄想有任何驚喜 因為唔會有 自己ff太多反而仲唔開心

唉

過客黎嘅啫
真正嘅朋友會記得你生日
自動波約你慶祝

我生日都係同返屋企人食算，我唔會自己去約佢地，硬係覺得好肉酸

咁我係唔係冇真正嘅朋友

到同你食又會諗點解無禮物

唔好成日諗啲人係唔知足先得㗎

當你會買生日禮物俾朋友嘅時候
你就會期待返朋友會買返生日禮物俾你
但呢啲止不過係你自己嘅
一 廂 情 願

唔好幫佢地慶祝囉

我當佢地好朋友，所以想同佢地慶祝

咁咪即係介意囉

同你一樣，最後我學識自己一個

呢兩年連生日通知都 較只限本人

結果得返三個FD知我生日 同我講生日快樂

其實都唔想人同我慶祝